800 - 1200 budget 求printer 推介

最緊要唔易壞唔洗成日拎去整
有藍芽
墨唔易乾 (Laser?)

求教